讀緊大學，有咩筍野part time?

不靠家人 自力更生

pt bf/gf

無條件做 有冇啲正路工

地盤雜工

呢個真
喺hornet 大把核突呀叔想畀錢搵我含

比錢我，比你含

巴打最後入左咩

認真

馬沙 $56

侍應/私補/狗會接線生

誤人子弟

想搵私補
但似乎都係女人既天下 個個都要女導師
有冇巴打有門路

飲食
我都想轉工

狗會

我都想做 但請唔請女人
係咪要有綠卡

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time(Sat&Sun) Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

冇綠卡點入地盤啊

做我女朋友